Title: Gia Coppola Ich werde langsam zu Fan Sie...
Date: 2012-05-11 10:26
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: giacoppola, orlakiely, robertschwartzman, rooney
Slug: gia-coppola-ich-werde-langsam-zu-fan-sie

Gia Coppola. Ich werde langsam zu Fan. Sie dreht ganz wunderbare
Mode-Videos. Unter anderen zu einer Kollektion von Orla Kiely. From
London with Love. Dazu die Musik von ihrem Cousin Robert Schwartzman...

{% vimeo 15069591 %}

